{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_096454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6994046'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-12-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "짜사이무침 중국집 반찬 고추기름 만드는법"
    },
    "text": "チャサイの和え物 中華料理店のおかず 唐辛子油の作り方\\n\n安くておいしくてよく作って食べる食べ物があります。 その食べ物は私の好きなメニューの一つです。 特にその食べ物は私に大きな満足感を与えてくれます。 だからよく注文して食べるようになるのです。 メニューの価格が安い方なので経済的にもいいです。 だからたくさん頼んでも負担が大きくないです。 また、その食べ物は味も良く、食べるたびに楽しさを感じるようになります。 どんな材料やソースを使っているのかは私にはわかりませんが、それがどのように作られたのかは気になります。 , 調理時間:60分以内、材料:玉ねぎ、チャサイ、唐辛子油、砂糖、酢、ごま油、レシピ:チャサイを絞って水に浸して1時間ほど塩気を抜いてください ざるに支えて水気を切ってください 綿布に水気をぎゅっと絞ってください たまねぎは千切りにしてください 玉ねぎ、唐辛子油、砂糖、酢ごま油を入れてもみ和えてください 唐辛子油の作り方食用油を鍋に2カップ注いで唐辛子のそばを大さじ3を入れてかき混ぜながら煮ます。油が沸騰したら火を消して唐辛子粉が焦げません。沸騰させた唐辛子油をふるいにかけると完成です チャサイの和え物完成です さくさく中毒になる味です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャサイの和え物はどのように作られますか？",
            "answer": "チャサイを絞って水に浸して1時間ほど塩気を抜いて、ざるに支えて水気を切り、綿布で水気を絞ります。その後、玉ねぎ、唐辛子油、砂糖、酢、ごま油を入れてもみ和えます。"
        },
        {
            "question": "唐辛子油の作り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "食用油を鍋に注ぎ、唐辛子のそばを入れてかき混ぜながら煮ます。油が沸騰したら火を消して唐辛子粉が焦げないようにします。沸騰させた唐辛子油をふるいにかけると完成です。"
        },
        {
            "question": "チャサイの和え物はどんな味ですか？",
            "answer": "チャサイの和え物はさくさくとした食感で、中毒になるほど美味しい味です。"
        },
        {
            "question": "チャサイの和え物にはどんな材料が使われますか？",
            "answer": "チャサイの和え物には玉ねぎ、チャサイ、唐辛子油、砂糖、酢、ごま油が使われます。"
        },
        {
            "question": "チャサイの和え物はどのような場面で食べることが多いですか？",
            "answer": "チャサイの和え物は中華料理店のおかずとしてよく食べられます。"
        },
        {
            "question": "チャサイの和え物は経済的なメニューですか？",
            "answer": "はい、チャサイの和え物はメニューの価格が安く、経済的な一品です。"
        },
        {
            "question": "チャサイの和え物を食べるとどんな満足感が得られますか？",
            "answer": "チャサイの和え物を食べると大きな満足感が得られ、楽しさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "チャサイの和え物の味は何ですか？",
            "answer": "具体的な材料やソースはわかりませんが、チャサイの和え物は味が良く、食べるたびに楽しさを感じる味です。"
        },
        {
            "question": "チャサイの和え物の作り方にはどのような工程がありますか？",
            "answer": "チャサイの和え物を作るためには、チャサイを絞って水に浸し、塩気を抜く工程、水気を切る工程、綿布で水気を絞る工程、玉ねぎ、唐辛子油、砂糖、酢、ごま油を入れてもみ和える工程があります。"
        },
        {
            "question": "チャサイの和え物を注文しても負担は大きくないですか？",
            "answer": "いいえ、チャサイの和え物は価格が安いため、たくさん注文しても負担が大きくなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 547
    }
}